究竟香港有冇唱日文K 嘅地方?

如題, 先唔講價錢, 有冇ching 有好介紹?
最好最新果d歌都有 😬

雪咖哩～雪咖哩～雪咖哩～

識鬼唱